想講幾句 唔該咪撚再屌黎屌去 做下正經野啦

前線又屌人做咩話撒 又話懦弱
屌真係有用咩
不如大家平心靜氣諗清楚對策啦好唔好
今日既事都係因為消息唔流通先引致
前線唔走 但唔知後排和理非比防暴包夾
不如諗下計增加現場消息流通
最重要係 消息要真確加中立 唔可以係任何指使（deadline走果啲）咁樣大家先可以先行判斷到走定留
屌少兩句 做實事
大家都需要大家

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

呢樣嘢講左成個月

之前都好地地
今日疑似前線係咁屌鬼
講真 雖然你地係辛苦 付出好多
但好多時候中排後排既人唔太知點backup好

光